我真係恭喜你

呀字呢？？呀字去左邊？？